蜜糖配咩野食好？

有罐蜜糖就過期 想盡快食咗佢 用嚟配咩好？

多士

蜜糖其實唔會變壞

Natural, properly preserved honey will not expire. In fact, archeologists found honey thousands of years old in ancient Egyptian tombs, and it was still good! While most of us don’t need to worry about honey that old, their discovery proves that if properly contained, real honey can last for a very, very long time. The National Honey Board also agrees. They say, “Honey stored in sealed containers can remains stable for decades and even centuries!”

雞翼

但有寫過期日喎

蒜香蜜糖雞翼

法例要求嚟
其實可以放好Q耐

大陸親戚自己打既蜜糖 擺兩年所冇問題

維尼

多士加蜜糖加雪糕？

就咁用隻黃色手攞黎食架咋喎

星星

蜂蜜

搽落條女塊西度舔

炸雞酒

醬

介辣

因為細菌一入到蜜糖就會比蜜糖拉走曬D水份 生存唔到

你真係想用既話 買波羅+蜜糖整波羅酒囉

greek yogurt 好食到仆街

方包

有啲蜜糖唔係純蜜糖其實加咗糖漿，咁就會過期

Avocado spread toast
壓碎牛油果 加蜜糖& black pepper 搽落多士到

No埋一齊？定林係面？

撈埋一齊